點解要挽回我?(長故事 慎入)

當我發現另一伴出軌，我選擇原諒咗佢，之後即使不段發現咗啲野，我都一次又一次咁比機會佢，繼續同佢一齊。

其實我一直唔介意佢同女仔有聯絡，只係聯絡之後一定要主動向我交代得清清楚楚就冇問題，而唔係收收埋埋唔同我講，等我去發現。佢平時都會主動交代得好清楚，所以我仍然好信佢。但有一日，佢唔小心自爆自己同其他女仔有聯絡，咁我就叫佢比同個女仔send既msg我睇啦，問佢傾咗啲乜，佢打死都唔講，又唔肯比啲msg我睇，仲話刪咗。我心諗: 如果光明正大，見得光既，你一早已經主動向我交代咗傾啲咩啦，而唔係好似而家咁自己唔小心自爆，又打死都唔講傾咗啲乜，仲將msg刪埋。

其實你傾唔係問題呀，只少向我交代得清清楚楚，而唔係收埋收埋，咁樣令我好冇安全感，因為我唔知你背後仲收埋左啲咩..........

我终於頂唔信，對佢真係好失望。決定同另一個叫C既人一齊，個段時間佢知我同C一齊之後就不段咁挽回我。最後，我唔忍心，決定唔要C同返佢一齊。當佢知我唔要C肯同返佢一齊之後，佢就話: 其實我接受唔到你比咗頂帽我戴，我想原諒你，但冇辦法原諒你，條刺此終整唔走，我地分手啦。

我知我係有錯，仲錯得唔少，但既然當初佢接受唔到我同C一齊，比咗帽佢戴既話，點解個段時間佢仲要不段咁挽回我?然後，當佢挽回成功就唔要我.....

我覺得出左軌大家真係一齊得返都有條刺..而且佢挽回你好似明玩你咁

除咗玩，好似仲有報復，自己失去咗既嘢，即使自己而家唔要都好，其他人都唔可以有。

我失去咗幸福，所以我都唔想你有幸福既心態...

佢最後唔要我既時候，我冇尊嚴到不段向佢道歉，你講得出既道歉方法我都用過，不段求佢比機會。嗰陣覺得好耐疚，每日不段責怪自己，不段挽回佢，尊嚴低到連狗都不如。

明玩9你 啲男人最鍾意講/做到令你覺得錯嘅係自己而唔係佢